有冇人覺得fifa 2019真係好垃圾

我18.幾日就上d2.依家真係唔識玩.輸左40幾埸
好似玩緊以前小朋友玩緊既小朋友齊打交
埸埸好似同人隻秋咁.無論對手點撞你都得
係唔會有foul

最on9一樣野.佢個預判防守系統
簡直係垃圾之中既垃圾
唔識玩真係會埸埸半埸都過唔到
下下完全唔知對方下一個預判球員起邊

好啦你熄撚左佢個防守系統.仲衰
埸埸比人搓到仆街

我覺得真係on9.真實邊有可能埸埸打人撞人都可以唔foul

玩左咁多集fifa.呢集真係有d想棄game
以往係自己預判防守.今集ai幫埋你
變相進攻難玩到仆街.完全唔知對手預判果個係咩位
到底係踢波定係打人?

有冇巴打可以教下我今集要點樣防守?
埸埸同人起中埸打交

大家有冇細個玩過熱血足球
就差唔多類似